銅鑼灣義士呆家聰被捕，高呼籲幫手搵律師

銅鑼灣義士呆家聰被捕，高呼籲幫手搵律師

吳家聰